ps4 2k18無限合約

我今日無啦啦多左一張無限合約，但係我又真係唔知點黎 有無巴打知道？
同埋2k18今年係唔係無黑市？？

師兄，係點黎，真心想知道，唔該晒你

狂賣狂拎錢

利申9up